我今年逗到二千蚊利是，打算創業，邊個行業有前景？

何猷君沒隨其兄長猷亨入澳博工作，又拒絕父母推薦他到投資銀行學習的安排，選擇不靠父蔭，用利是錢創業，與朋友於二零一五年合作創立一個能夠預訂香港夜場的手機app「VVIP」，記者問他為何不叫父母支持，他竟然話：「唔想同屋企有錢銀轇轕。」

儲多一年利是，做黨主席

靠住努力數年既幾萬儲蓄 加上老豆封既300萬利是錢 終於白手興家登頂了

就分多2%股份比你

講真,二千蚊話多唔多話少唔少,我建議你上大陸搞生意,香港已經冇咩發展空間喇

六合彩

當然做利是獵人

魔物獵人大家可能玩得多
但「利是獵人」呢個職業
你可能第一次聽
係收媲美中產的一個職業
最重要係 無需學歷
今日樓主老母無私咁教大家如何搵大錢

是咁的 我老母就係一位「利是獵人」
佢正職係一名高級保安
月入大概一萬五
但係你知道喺香港生存
同埋要養樓主呢啲死賤種狗
都要使唔少錢
得15K係完全唔能夠

喺有一次機遇
佢去咗婚禮場地做兼職保安
有位新人俾咗封利是佢
自此就搭上咗呢條不歸路

如是者佢轉咗去尖沙咀返工
但係你知唔知尖沙咀最多就係咩
無錯 就係酒店
所以佢喺返工地點無人為意嘅情況下
不斷喺唔同酒店遊走扮保安
當有真正職員問佢嘅時候
就話係自己係外判保安
當有搞手問佢就話係職員保安
每次見到新人同佢地親威面前
都勁有禮貌咁開門打招呼同恭喜佢地
真係佢唔撚想俾都唔得
當收夠數嘅時候
佢就會返翻去自己做野嘅地方打鐘同休息
八個鐘倒佢都收到最少1000蚊利是

因為呢八個鐘都零體力勞動嘅
所以有時得閒佢放工
都會走多幾轉去埋酒樓扮下待應
接侍下生日宴/百日宴
有時好彩都有500蚊利是
一個月連埋射波都係返20幾日
利是錢再加埋佢做緊保安嗰15k
都已經差不多50k

咁高峯期真係唔使多講
就係新年呢個時候
個個住客都俾利是
嗰度淨年初一都袋咗皮幾野
之後飲宴個邊加埋新年就更加開心
連主角嗰啲叔伯兄弟都俾埋利是你
有時見到佢放工好辛苦咁
揪住兩個環保袋
入面滿滿的都是利是
就覺得媽咪好偉大

就好似上年新年嗰個月
佢收咗成9萬幾利是
再加埋我親戚俾我嗰幾k
加埋月入都已經過咗100K
又唔使交稅 得閒我又可以問政府攞下grant loan

所以唔好俾藉口自己話搵唔到大錢
我老母小學未畢業都月入十萬
成功真係需要苦幹
唔講啦 又要幫我老母拆利是

買午餐肉等屌女

買天橋地段
行乞

講真，二千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，你會發現萬里其實已經死撚左...你亦成功將份身家由二千蚊變到得返52蚊

萬里死撚咗喇

揾空姐帶瑞士山區肺係香港炒